工程狗轉銀行

覺得自己好唔岩做工程
想問下工程狗冇銀行方面嘅相關學歷
有degree, 可以做咩post?
除左坐櫃臺/sales

點解想轉銀行？

sales 有口就請

有閪既出雙糧添

好似好做d

好做d....

銀行幾好，高人工

對比工程喎你做盛行呀

祝你好運

其實未搵工

考公墓員好過啦。。。

你唔做sales, 其他工肯定冇做工程咁好搵

工程又點好搵呢

銀行搵食位點會請你工程degree

把口得 個人presentable都有機既

有得揀就唔好入

又唔洗搵大錢既一日返8-9個鍾
準時收工
返一至五、六日唔洗返
唔洗輪班
咁已經好好

咁轉邊行好呀諗唔到
淨係唔想做工程返5日半

5日半都屌得，大把工程撚返6-7日

等緊佢出post呀TO

你又知星期六一定唔洗OT既

Engine咁多門，邊個Engine

Structural

咁又慘d既

總之就揀錯科啦

做咗幾耐？

一年半

快D 轉.........唔介意可以留TG, 大家交流下.....

你係絲打就唔好轉 考完牌實入到政府

你都係工程？

以前係, 之後讀書轉field, 而家都係搵緊工中......

唔計mt
人工高既bo位不外乎risk同compliance之類
但樓豬讀個科又唔大機會入到
得返前線sales你揀

都係既

做乜撚STRUCTURAL ENGINE丫.
無撚用架

做左5年, 轉左PATH

轉咩path

同我一樣，就黎30，睇唔到前景

巴打有冇牌

唔想做份自己咁討厭既工做一世

廿幾好轉喇
Sales有口有手基本上都請
瘦就sale靚仔, 大隻就sale大隻, 肥就sale敦厚, 除非又肥又矮又樣衰

我比你好係而家份工唔算討厭，做到你講緊返一至五唔駛點OT，但睇唔到前景同預計到自己會中年失業

借問聲係邊行